將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

柒婆度咗假自首呢條屎橋，想將大粒癦一腳踢畀台灣，一了百了。好彩台灣眉精眼企，唔肯就範。香港人都應該做啲嘢，目的係令件事橫生枝節，沒完沒了。聽到位高人提出咗幾個切入點。

1. 大粒癦用旅客身分上機，即係機場幾萬人，飛機幾百人會同個通緝犯同處一地幾個鐘，隨時被挾持、劫機。事件涉及國際航空安全，議員應該向機管局、民航處、國際航空運輸協會、保險公司跟進。

2. 航空公司知悉有通緝犯買機票，會否容許佢登機？所有買咗往來台灣機票嘅乘客都有權向航空公司查詢，逼航空公司表態。

3. 大粒癦好可能畀政協委員誤導，以為自首可以減刑。但實情係台灣好可能判佢死刑。泛民同國際特赦組織應該爭取同大粒癦會面，同佢解釋去台灣嘅後果好可能係處死。

大粒癦變成人球，件事就會牽連越廣，冇人收到科，永遠冇可能好似柒婆想咁樣平靜落嚟。

[實驗」真香港人普選企業計劃

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

推

upup

推爆佢

psuhhh

大粒癦而家去左邊

香港境內

Up

思路正確

Btw佢已經係通緝犯?

台灣通緝犯

push

唔止謝sir，連er er er sir都……

Push

幫手推

香港冇效力

佢有無朋友

知佢邊班機既話即買同一班入去嘈